{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 김서방한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数から追加された人数がいる場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 宿泊客は客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことができ、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 炭飲み放題で、バーベキューの利用料金は人数によって異なって策定されています。 一軒家の客室にはIPTVとWiFiサービスが提供され、客室内では喫煙が禁止されています。 駐車可能なスペースがあり、周辺にはさまざまな観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加された人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数から追加された人数がいる場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。また、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約の場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "炭飲み放題で、バーベキューの利用料金は人数によって異なって策定されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTVとWiFiサービスが提供され、客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、周辺にはさまざまな観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 681
    }
}